淘大手們切勿戀戰淘大

你地睇下班狗 企喺度成碌撚咁乜都唔做 就知道佢地今日唔會拉班廢老架啦
所以勸大家離開 轉場又好 返去休息下又好 無謂嘥時間喺呢班廢藍身上
因為
個目標係
聽日9.15！！！
東角道見！
班廢藍收左錢 班黑警又唔會做野 留力啦手足們

聽日見！

笑左，次次都話勿戀戰，咁不如日日都唱下歌仔咪算囉